【文宣】推比外國人睇 Twitter Reddit見

台灣一直好關注香港現況 台灣youtube channel段英文片講述831恐襲嘅情況 請推上Twitter Reddit

求幫推

推

簡單易明, 推

ok

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

多謝各位幫推

外國勢力同樣重要
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

請留意，以下~

（有underscore既）極度親中共，moderator與~

都係同一班「人」管理！

push

咁就更加要多d人洗走d5毛啦
同埋唔去reddit 都要去twitter!!!

我冇野講

被block鳥，靠你哋…

下 叫曾俊華做咪一樣聽中共支笛

暗黑兵法，離間計（特朗普點解要同金正恩談判呢？）